死獌狗踢到咁茅，都係得一張黃牌

仲要係費明奴靴里拉一人一張
普巴至少兩次箍頸都無事
占士米拿收山腳又冇牌

第一日睇死獌狗波咩